咁多位巴絲打玩完賓周之後有咩想講

屌又射左！！！